2名香港大學員工初步確診

【21:52】消息指，港大2名香港大學員工初步確診新型肺炎，已轉送瑪麗醫院

From hk01

on campus上堂

開關、開關、開關

港大依加上堂使唔使番campus?

下星期開始返campus

23號開始

弱流感都驚

大部分course成個sem 都可以唔使

其實芝麻人返學仲係咪有得入關

係邊度睇到 搵唔到

Copy 段文search google

嘩屌
咁更加唔會返去
上zoom個professor問有幾多人22號會去campus上堂
成百人舉手
你上埋我嗰份啦

2名香港大學員工初步確診新型肺炎!??

係咪就係兩位港大全民檢測先鋒啊!?

咁驚

又要永續zoom
真係想安分守己上堂都難

等收email取消f2f

我已經有一科upload哂成個SEM既LECTURE